連登係咪轉咗字體？

好似扁咗肥咗